原來古惑仔段嘢係用係啲狗到

汪汪汪 隻揪呀